班cc台LBJ 唔見曬

最新外媒：
Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause.

LBJ真係好撚嘔心

鞭

推

狂開反集會post個幾件LBJ 出來講sry未？

碎步狗集團呢？

冇人理港父

笠晒

五毛玩完加泰之後已經知點分化同抹黑香港示威者 就係靠老屈內部分化

算啦，唔好再鞭屍啦，只係有d人太驚輸姐，都係為著香港好，只要以後d集會出返來都係手足來

一個星期前屌LBJ
轉個頭有一班人係到做LBJ

今次教訓：
慎防熱青城衛星page資訊

父哥可否去珠海賤狗小碎步